# Калькулятор калорий, версия 1.0 #

## Скрины приложения: ##

![11.png](https://bitbucket.org/repo/xad7ok/images/2568930898-11.png) ![22.png](https://bitbucket.org/repo/xad7ok/images/1286964345-22.png) ![33.png](https://bitbucket.org/repo/xad7ok/images/2558246051-33.png) ![44.png](https://bitbucket.org/repo/xad7ok/images/3279013261-44.png) ![66.png](https://bitbucket.org/repo/xad7ok/images/978758551-66.png) ![77.png](https://bitbucket.org/repo/xad7ok/images/544575127-77.png)

## Функциональные требования со стороны пользователя ##
### 1) При первом старте приложения запускается ознакомительное слайд-шоу (интро со слайдами) с реализацией: ###
* первичного ознакомления с основными возможностями приложения;
* возможности повторного просмотра слайд-шоу через дополнительное меню приложения.
### 2) После просмотра слайд-шоу предлагается заполнение профиля пользователя с реализацией: ###
* ввода всех анкетных данных пользователя, аналогичных профилю клиента;
* первоначального расчета для пользователя приложения и формирования всех необходимых рекомендаций по рациону питания в соответствии с типом телосложения;
* просмотра профиля пользователя, расчетов и всех рекомендаций через дополнительно меню в разделе “Мой профиль”.
### 3) После ввода всех данных пользователя осуществляется переход на главный экран приложения с реализацией: ###
* формирования списка карточек клиента после ввода всех необходимых данных;
* возможности добавления новых клиентов с заполнением анкетных данных; 
* возможности формирования и просмотра отчета с результатами расчета показателей и рекомендациями клиенту;
* сохранение анкетных данных карточки пользователя в базе данных;
* считывание данных карточки пользователя из базы данных и отображение в виде списка карточек на главном экране;
* функций удаление карточки из списка клиентов с удалением профиля клиента из базы данных;
* возможности просмотра и редактирования карточки клиента в отдельном окне и сохранения результата в базе данных после редактирования.
### 4) Для каждой карточки клиента должна быть реализована возможность расчета показателей и формирование рекомендаций с реализацией: ###
* расчета показателей согласно таблиц 2-3;
* просмотра всех рассчитанных показателей и сформированных рекомендаций в отдельном окне; 
* возможности записи отчета в виде файла в формате PDF (см. приложение 1);
* отправки PDF отчета на указанную пользователем в анкете электронную почту; 
### 5) Реализация обратной связи для сбора отзывов и пожеланий пользователей приложения с реализацией: ###
* формирования анкеты отзывов и пожеланий;
* отправка анкеты на специальную электронную почту, указанную в коде приложения.